[五大訴求 缺一不可] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [668]

thx lkk?

我開先呀49000

Why

頂 快2秒

連狗你個野壞左呀

1005咩玩法

你無朗隊已經唔正當

如果廢突都變返正常 我即刻跟狗餅去勇武

點解要 thx lkk
要thx lkk個啲人咪搶1001開post 囉

LKK 疑似罷踢真係Thanks唔落

thx lkk做乜？

Lm

Lkk咁有人thanks
霸踢+廢

罷

如果廢lin離開曼聯
大家會唔會thanks

果兩件搶1001 自己Thanks

會！感謝佢終於肯離開！

廢lin肯lan未

Bot狗都輸比連仔

咁即係車狗個Pulisic 勁唔勁

？

冇sancho咁勁
但勁過晒曼聯啲所有翼鋒

我諗兩季內都唔會走
關鍵位係佢而家份約續唔續
睇返宗師都有得續 Lin重要青訓 真係難

勁 但照比awb封死 係咁落剷

佢打左翼架咩
支持勇武剷死佢

lin會走 無可能既野唔洗討論

又唔thank you lkk咩2c

上年已經講
SO9 太愛曼聯
呢個又有感情，果個又博佢成材
最後就一大堆二線都無既青訓留係度
當費SIR 晚年都唔強求青訓既時候，SO9又玩返青訓

咁費Sir年代班青訓咁垃圾
最勁嗰個黑B都做開文員

左右翼都可以 見佢車有場擺佢係左

應該今季俾人集中攻左面，lkk泄露shaw咁慢，雖然唔知係咪真係出左70%力，shaw+麥🐢

唔洗講到咁白啦

但SO9 太過火

正路呢隊波要爭前四正選青訓只可以留Mctom Popo
福仔應該後備
Lin P更加要走
Green 同Angel就可以聯賽杯出下

係多仔 sancho未上位前主要打右翼，之後就左右翼都打，唔係就冇得出

到你買到班星返嚟 Sob都壓唔住啦
摩佬都比人玩走

蘇B黎左半季就去bench福連
你想佢俾班英媒屌死咩

太陽報 : 因管理不善而令曼聯英超排名節節下跌的蘇帥
因帥

隻龜聽日會唔會打正選

講左會

100%

聽日山神首名入球
小勝1:0

駁吾刀

永在心啦

驚佢連後備都無

冷處理

應該冇

今日咁慢架

啱啱先得閒追 post

係咪應該整個 bot detect 到肥西金剛棒自動出 post

加油

push

掛住敢蛇 做每一樣嘢都好funny

但場波好唔funny

正評for狗餅

Push

Ole Gunnar Solskjaer given assurances he will not be fired at Manchester United, however this season goes

Ole Gunnar Solskjaer may not have had the transfer window that he wanted as Manchester United manager but he has been assured that he will have more in the future to improve his squad.

1810

呢啲保證搵鬼信

過到聖誕先算啦

打車仔 當然要出佢正選啦

夾左一星期左右 肯定派膠

簡些路係祖有正選唔踢 走嚟跟哥狗坐後備

出Jones Smalling夾左同無夾無分別

餅餅呢 餅餅呢

哥狗係咪想搵佢打LB

連何蛇都話奴卡古25
25古

鬧完大爸未

Inter's Ivan Perisic is close to joining Bayern Munich for a €5M loan, with a €20M option to buy.
唔撚係50m咩屌你中國米蘭

屌柒左佢啦

摩Daddy強勢回歸英超

食屎狗，賣比我地貴1倍都唔止

回哂塘啦，仲要黎做乜？

正評俾標題

而家冇人要，又回塘，梗係想拿拿臨放

夾左兩日都無，先坐返1-2week bench好正常

舊年國米球迷屌到佢上天，仲賣到25M真係神奇；懷疑拜仁打算借一年退貨

而家英超link 可以係邊搵

Roma will pull back on taking Alexis Sanchez on loan unless United agree to take on a substantial portion of his salary. #mufc [Sky Italia]

on9 要貼大部分人工既 我留佢係度打字好過

鄰居算唔算b team
但係睇落個陣都勁撚到癲

意假真係全部乞衣

唔算啦 b華同阿古出埋當full team

留係到彈莫扎特比大家聽

如過山狗走 馬福又傷左 快車期幾條戰線 好期待會點排陣

後備同正選實力差唔多
中前場高過曼聯正選兩班波

干爹過去國米幫手大清洗

A team黎啦
係sane傷左
Aguero懷疑係想慢慢淡化佢 場場用耶蘇咁

西咸件haller幾似樣
點解我曼冇傳過

有冇lin?

西咸買唔洗我地抬價啦
猁買就要抬下姐

大家想唔想鏝贏
好似得鏝先震得住猁

岩岩先開季咁快長他人志氣

耶so一定冇阿古獸咁穩定 阿古獸越老越可愛 老左反而小傷左 同埋佢近柱抽上角全英超得佢做到 佢係將一啲唔可能既入球機會轉化為入球既頂級射手

耶蘇好似係哥狗契仔黎

NOW E 網頁版點轉廣東話

何蛇都有人睇
由佢話連加特「扮美斯」已經知佢垃圾

西咸踢得幾好

試過有一排廢阿古俾耶so上位 完全係失敗 仲要哥狗俾老細照肺

Rodri廢到 特廢feel

點解now e 無廣東話旁白得英文

韋舒亞

迪奧普

Diop

第一場英超 仲要睇下

60m Diop
半OG

又送分

耶蘇入

之前有人話diop好撚勁

除咗哥狗玩厭唔玩 依隊鏝冇得輸

垃圾黎

diop都狂失位

有排玩

希望james /其他翼學下鏝咁 兩邊傳d靚地波出黎
同班前鋒有意識去攝

防空幾勁
但防守補位冇費甸咁快咁準

有人貼晒啲咩數據話好勁 60m抵過麥龜好多架

厚身黑人中堅多數柒

弱點 唔迫得 對猁熱gg

有喎 轉聲道啦

學到迪布尼5成就夠用

睇pep點用
對中下遊隊用rodri就好 防死球
要壓迫就用費甸了

賴屎幾勁 殺波又狠又準

西咸個安東尼奧中鋒技能好似幾ok wor

有直線添

下下都用個身拎位

未跟得上英超節奏

睇埋隻龜聽日點先

個diop同smalling有咩分別

有人傳都無人識攝

後生小小
Diop值60m 咁細緊都50m

占士熱身賽出左好多地波架

我敢肯定 如果福頭 McSauce是英超其他隊
呢度又係咁嗌要買

同意唔意假無咩關係，應該借去邊都要求曼聯貼山狗人工

我用電腦睇 無得轉聲道既~

福馬奉旨企係度架傳中果時
永遠唔會攝前

Haller啲控波護波真係幾對辦
我曼幾時先有個正正常常嘅前鋒

錯
福頭仲係禁區外

rice頂馬迪就正

西咸條中場幾勁 係兩邊出波垃圾

diop同細緊有乜分別？

DIOP好撚勁?笑左

太子斷好多波

右下角啲option

得rice勁
同anderson

英超唔係有var咩 點解會完攻勢直接吹越位既?

出fornals啦 太子拖慢晒反撃

*未完

細緊勁過diop喎

因為越得明顯囉

60M Diop

但個rules唔係話一定要完成左個攻勢 先會判咩, 所以上年世界盃果陣 同歐聯個個係咁話踢呀下吹返轉頭好麻渣嘛

因為就算有VAR，旁證都係有權可以舉旗

我都係咁,得畫質揀

當然唔係只係有左VAR係鼓勵旁證唔好太輕易舉旗姐

好on9, 轉中畫質有中文, 再轉返高畫質就ok

但我覺得而家舉得太快, 舉錯左返唔到轉頭

邊個話Diop好過麥龜

聽日就到麥龜俾美國仔撚

鄰居個rodri 又入岩貨, 木狗連個似樣既中場都買唔到

轉左中畫質都無

同意

無中文- -屌你老母錢就照收

有無人裝左 now e盒子睇波

有d伏

成間pccw 都好亂 唉

聽日 又話麥龜值80m？

Now E 感謝回覆，若使用網頁介面收看，請調校畫質至「中」以收聽廣東話旁述。不便之處，敬請原諒。

換安豬都唔換太子

哥狗表示 踢乜撚

伏已中

思咸降班膽
咁撚廢有得同我地揮

RICE DIOP
水貨,好彩無買

依d波證明教練重要過人腳

2-0

3-0

中游踢傳控又一失敗例子
柏歷堅尼幾時先醒覺

兩下猜穿曬

利鏝癲撚完未啊
你地玩晒啦屌

越左

耶穌真係下下越位 搞咩撚- -

越左1cm咁

唔係3-0咩

乜撚野VAR黎咁都越位

唔明點解咁多人吹到咁大

原來英超VAR咁玩
笑左

又走甩耶蘇

咁都offside

史達寧越？

哇屌點睇 畫線都睇唔到

勁到
咁細微都睇到

個var咩料 玩excel繪圖？

咁撚堅嘅個VAR

真定假架畫線都睇唔到

但c華個腦真係

Now e 慢勁撚多

英超個var勁過fifa果個

個var logo咁肉酸

Sterling咁都有得嘈？

DIOP好撚水咋喎
呢到班CHING真係唔能識架

曼城種打法屈到

明知今年有var啦
嘈條撚咩

又吹佢唔脹 咁樣比你畫到個膊頭

真係唔撚識睇

57:52 唔知隻龜追唔追到

完全冇還擊之力，對弱隊真係十拿九穩。

應該得猁熱可以一戰

其實正常係咪要去場邊睇
英超果個就咁聽完就算

彈兩下就穿左

好似話要透明度要一齊睇@0@

哥狗季中肯定要買左閘

白lin同麥龜好似左右中堅都得？
李城果時好似打開左中堅
應該邊個左邊個右
白lin定麥龜跑得快啲
awb係右係咪麥龜右好啲

如果太明顯睇得出就唔洗 如果有爭議性先會叫球證睇 自己判斷

5千幾萬買個左閘
一季都出唔到場一半
似足山狗

白右 龜左 就腳

曼城咁是後場開波點迫到

好pro 應該會少勁多爭議性入球了

市面有咩左閘勁

取消佬仲要買?

shaw

龜都係右腳仔黎

唔該屎波少d手多多既動作

有左var
賭波個班比佢累撚死

打錯 龜打開左

但啲線都係人手畫？
同禁區好似唔平行

cover到英超垃圾球證 唔洗亂鳩咁吹

差啲又買水貨

上季臭猁狗勁多越位入波

打到左邊?

左右都得

仲有隻angelino

豆 得佢先有依d波

咁都唔入

轉頭豬埋

cls 靚到

哥狗係咪同石頭嘈

又越左

鄰居勁能到。。。

Rice呢場麻麻

條線又咁近

無，勁撚難睇

屌你有var都好撚難睇

Diop傳個波都唔掂

鏝榜首了

D線好撚流

4-1榜首先到3-0喎

呢球似越喔

差啲又中伏

痴線定格果下sterling係影黎

今年又係猁鏝

同埋唔肯定佢出虛線嗰下傳波者個波離腳未
搞咩英超VAR咁低清

諗起馬達入波比人吹返越位果條手畫線

Sterling傳完係咪都會試下插入去
比著馬福回後完一定企係度/行去邊要波

norwood都終於踢英超

以前曼聯就係打呢啲
而家個個都要球皇上身

又可以j

世一球王foden出來了
睇過邊度勁過美斯

睇下dean 對唔對板

仲要輸12碼好彩冇到

件diop

兩隊都咁撚勁 點玩呀

好彩買唔到

又456了
Diop同norwich果兩個有得fight

牙路

果年力架都4500
西咸hi 大左

咁都miss
又送榜首

唔好咁快笑住,聽日蜜瓜仲柒都唔知點算

好想搵返J diop 果堆出黎bin

重射

啲新例個個都未適應

BTW今年同分計對賽

話哂打轟 無咁7既

Rice 個樣

下點解

Cls 咁又重射

新例係射到入為止定咩

仆街var煩到

睇VAR重播咪知囉

而家嚴格執行起腳一刻龍門一定要掂住白界
如果唔掂又唔入就要重射

咁撚煩既入同唔入都要重射？

入就唔駛

踢走痢上第一

有var
屎波寧隻臭閪手隨時輸到曼聯甩褲

頭兩場英超都要456

聽日俾車仔炒5球上榜首

我連帶帽

想問有冇football live stream link?

rice 似馬迪

支持小豆破蛋

咁快回塘？

丁力帶帽

燈撚到
5-0

死返入你狗竇啦屌你老母

唔洗玩了 第一場就5-0
仲要作客

英超真係痴撚線

勁撚到

隻Diop韋斯咸好意思開60M
前面嗰個係Rice已經幫輕唔少 派咁多次膠

差唔多球球都係佢

60m

diop廢撚到

丁力 點解可以變到咁勁

作客炒人5-0cls
丁力finishing勁撚到
應該係佢神射了

又包越位 轉身咪又係慢到龜

鄰居d攻勢簡單直接

bin c

對鏝即 高兩班波 又未必真係咁廢嘅

屌你咁都開60m
屎波寧都勁過佢

差啲唔記得佢地bsilva都未用

dean henderson 正選
錫菲聯個norwood 係唔係以前我曼青訓?

鄰居出乜人都咁勁啦 有form有戰術

Pep Guardiola on Rodri:

“Rodri will be an incredible signing for us. Rodri doesn’t have tattoos, earrings. His hair is like a holding midfielder. A holding midfielder must be like this - not thinking of the rest."

見你西咸件貨咁水 攞rojo同你換啦

換haller 即deal

好呀 1月呀 慢慢等

做乜撚野阿

我相信馬福比哥狗教未必會差過丁力

想串邊個holding midfielder

季季神射都得啦識郁同走位既話

西咸你攬住diop過世吧

卡域克 馬迪都係咁啦

又係到單單打打
咁禿頭教練係乜撚野

完窗: 屌，做咩唔買多啲人
幾日後: 原來係水貨，差啲買錯
一星期後: sob神買人，買親都好用，唔肯買既全部都水撚到仆街

Pogback

爛牙佬去拜狗

原來sterling仲係得24歲

Jose Mourinho joins Sky Sports Premier League line-up

Mourinho will make his first appearance in the studio for Chelsea's visit to Manchester United, live on Sky Sports Premier League on Sunday, August 11; Kick-off is at 4.30pm

聽日炒車6:0

俾人炒 6 球就有

錫菲聯差啲一開波入波

Roma have held talks with Manchester United about the prospect of taking Alexis Sanchez on loan, according to the Daily Telegraph.

Sanchez would likely have to take a big pay cut to leave, with the Italian, Spanish, German and French transfer windows closing on September 2.

個人覺得修頓個教練幾好
地面進攻
又教到萊比錫做德甲2哥

咁快諗定

快！

差唔多啦
Good bye and thank you so9

借走冇意思，我地要比人工既話不如留係求算啦

前面再係咁鳩踢應該過唔到十二月

借走仲要出人工點解咁on9

人地窮囉

因為太高冇人肯比，如果咁都借我地就真係on9，
留多個人用好過，廢唔廢都好

痴線出人工再借俾人踢
自己前面仲要唔夠人豬排都係肉呀大佬
一陣福馬一傷真係出全後衛陣咩

希望之後搵到啲重炮手返黎
睇返史高斯啲炮 真係好丁

無機會表演

鍚菲聯啲攻勢仲入肉
般茅主場斬攻唔入

係
錫菲聯逼搶幾勁
D球員都無咩失位
腳底功夫唔錯
但搵到前曼聯果個中場

hoogewerf入波了

訓左無睇
係咪有form過曼

想問有冇acestream link? 找不到...

利狗個龍傷1-2個月

下個雲迪克傷埋佢

如果我曼對般茅都要咁踢真係執柒左佢算啦

臭痢狗2號龍係邊個

Adrian

咁小

原來早幾日先做痢 一黎就有得踢都幾好彩

前面幾個hold波護波都唔錯

錫菲進攻啲人走位好過我曼

屌 我發覺波台狗竇得啲幾個月都推唔爆同玩具撚唔用反送中做topic
玩具真係比小朋友玩

我地個正選右翼都係英冠買上黎，進攻同升班馬差唔多都好正常啫

猁Alisson抖4-8 weeks

鍚菲聯

dean勁撚到

救得靚

救完傷左？

咩事

仲要單手撲出

dean真係幾掂 成場冇野做攤凍晒 都仲好集中

救唔到了

屌 救完近射 俾人補射入
要調心態

鍚菲啲死球防守同我曼有得揮

第一下有反應撲到已經好CLS

可惜

係 呢球唔關佢事 比人任射

牙癲

有表現同穩定已經夠了

方圓十里無人 屌

幾時到準世一

夠了 龍門不是神
幾個靚救 零失誤 就好
不過佢大腳唔夠細緻 好多時都大腳上半場
不過幾夠力 呢場黎講 都送到俾高點

Zaha仲有好多掌聲

dean ho ball

Kean出黎了

好悶 聽日先有曼聯

唔擺topic都可以一直關注啫

屈仔愛記咁廢

c9真係踢愛記都唔掂

舒拉2黃1紅

舒拉達連兩黃一紅

師奶兩黃一紅
點解會廢左咁多

c 9

佢連短傳都唔到位
黎左曼之後就搞到咁

恭喜C9奪得今季英超第一張紅牌

係曼果陣都唔係勁
出親佢個波都上唔到前場

zaha回家吧

傑志都好過我曼啦

屌莫耶斯啦

拖肥真係友會黎
專幫曼聯接收廢柴

今季個波係咁？
好似麻麻地

明明c9係修咸頓都冇咁廢
過一過黎我曼變垃圾

隔離2場3-0

仆街 有預感強強大戰 小球收場 分分零比零

有一分袋仲咁高要求

錫菲1:1

抵追和啦 踢得唔差

WOW 機會的確錫多 上下半場都一個黃金機會

一返到屋企就見到失咗波
阿癲打成點

唔俾人大炒算
麥龜俾人爽爆

Zaha好撚carry

錫非D死球有創意過我哋

有白lin同de gea頂住

幾時到雲迪克

c9 入過法國隊，嚟左曼之後表現就一落千丈

慘

Dean ok?

傳球視野幾好

下年
in: sms zaha sancho rice
out: lingard 山 rojo 史魔

可以加埋MADDISON

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has reportedly stated that he believes Chris Smalling to play an integral role in defence

斬撚左佢隻閪手先啦

米勞列，同埋男model 呢？

卡里奧斯走左成季啦

mignolet lan咗返去比利時啦

唔賣佢走啲猁點忍 真係ymca咩

Joao felix

又入波，馬體會無入錯貨

上季唔係借走ja 咩?

靚波？

幾鐘意佢

fifa咁凌空抽射

睇左重播
又係trippier傳
Btw佢射中lemar 應該係lemar入

幾想要

福仔都有呢啲入攝射術就好

維拉

AV

熱狗

Felix又入

cls 又入

傳曼聯嘅McGinn入波了

Mcginn勁到買未

痴線，又入靚到

真係有料到

Felix真係幾好

我地好似傳過下

AV好波

重諗住咁貴買felix馬體做左on9 屌勁到。。。

有買貴，冇買錯

AV..

所以麥龜一定都係咁

呢個後生仔唔錯

神鋒制造廠依個名....

今季啲升班馬惡到

木狗唔信費sir 眼光

馬體會買前鋒眼光真係好勁又一神鋒，呢件仲要前鋒 翼 攻中全部踢到 又好腳法

mcginn係真心幾勁 有留意開AV

1.2億

又入

錯，佢係唔信任何人眼光

rose條撚樣

Lemar傳得靚
但見到deligt真心廢左咁多咁

好彩無要

新阿古路

睇完呢場波 證明洗一億買個中堅不如洗2億買個前鋒

唔係英人就收得皮

睇埋聽日先

完全走甩人

聽日就知麥龜好定佢好

Winks都幾撚廢下

呢啲波綠木都射到啦
無人斬到ja ma

又？

蘇格蘭人 都係英人姐

livescore 係寫felix入

係Felix兩球

一定龜好d 起碼英人 當打 deligt呢d咁後生踢兩季踢唔踢得起都會想走

白lin比人屈頭
迪基亞牛油手

兩球都高波轟埋去佢唔洗控落地就抽埋去

聽日豬埋你就明架啦

但第一球睇慢鏡係last touch lemar再入

Friendly 姐 聯賽再見真張

大家睇緊邊場

祖記咁既陣都咁廢咁既

差啲2粒 維拉都唔差

維拉勁定熱狗廢

Grenlish Mcginn似勁

唔出大力神同son咁串

兒子連後備都無

維拉用波應該好過我曼

維拉三角短傳順到

felix啲把握力 走位
又走甩新星

兒子停賽

下下都唔吹咁既黑到

大力神去咗邊

冇son同大力臣成隊波即變垃圾

手機睇熱狗
電腦睇阿朗

季尾果掌

維拉守得幾好

過兩年就去英超架喇
可能接阿古路班

呢隊維拉好撚勁
我曼對撚住佢地都輸鳩緊

Sarri波點無睇

應該唔會降班

前面三個自己有自己踢

咁咪同so9波差唔多

Sorry ball

基本上睇親邊隊都覺得猜得順過我地...

維拉2隻翼好洗好用

sarri真係領隊中既水貨

啲反擊幾好睇

不過維拉班人幾識扮野
HI一HI下都嗌

如果個箭頭有料既話 今季護級應該穩陣

唔差我地 下下唔到腳 無默契
按道理成班青訓出身
應該熟手

維拉有組織過曼聯

433踢到442咁，希古恩唔似輔助到c朗

今年逼科
猁鏝阿AV

douglas costa幾勁
但牙朗同西瓜好慢

上季T仔打維拉標唔標青??

仆街AV 踢落幾順，我曼win 唔win 到

標

win到 awb封死隻翼先啦起碼

跟淫賤隊長學野

買黎打右翼啦
不過唔係英人唔會買

AV好撚勁

球證而家掂到波就比返條友咁幾好

維拉泊大巴有一手

牙傾

女旁證

有350m解約金

如果我地嗰個進攻中場位係felix 就正

Lingard都係前途無可限量嘅後生仔

==

27歲超新星連加特

維拉今季洗左好多錢

sissoko
龍門球都冇

屎雪糕

斯素高

sissoko

心都涼埋

聽var喎

終於守唔住

隻mings幾勁

和都好

Ndombele勁到

依個位罰球

Heaton

heaton

一個人carry

Btw 前鋒Wesley 冇料到仲要後面玩波間接累失波

依個都傳過

佢同SMS都係代妹妹既姐妹妹唔走佢地都唔會黎

人地大力一出即刻唔同晒
我地得連

我覺得可以共存

Bruno

艾歷臣

我覺得出左大力 尼當比利都升左個lv

仲有mata

馬達連374

Mings

送分

2:1

屌 -6

呢d反cup永續遠唔會係曼見到

以前既曼好多

屌條弱智比人偷波

雙核係可以，好似鏝咁，SMS黎到咪幾好

Greanlish onlun9

垃圾曼對AV入唔入到波都成問題熱狗主場都踢到咁

如果今年熱9有神秘力量加持我支持佢地超痢趕鏝持英超

傾

過埋聽日Big6得我地0分了

3:1

咁都頂唔撚住 輸個grenlish
禁區頂仲玩波

我家福頭學到claim一半就好啦

波追人

屌你老母熱狗成日玩呢味野

邊個比人偷波咁ON9

鳩ban福特識撚燙射

最勁果個grenlish

牙福啲遠射都唔跩的

grealish

望下熱條中場
再望下自己嗰條

Fred

low driven timed finesse shot

佢浪射50次應該會入到一次既我諗

金童lin

屌
ATV咁都頂唔緊

熱狗射左31腳

法國岩岩暑假個陣已經幾次普巴拍ndombele double pivot，踢得唔錯

上季福遠射成功率高過呢度日J夜J 嘅bruno

如果佢入波多過bruno就話啫
大佬一個中場一個係前鋒

隊隊都大勝

熱狗隻比利勁能到 用fred同佢地換得唔得

福啲遠射唔差都講得出

喺好差方面唔差

曼聯買親中前場都

餅餅呢

聽日 好緊張

Graeme Souness: "It’s not all doom and gloom for #mufc. They will be a better team with Harry Maguire. I don’t care if you’re Man City or United, you should have pushed the boat out for him, even at £80m." #mulive [times]

Souness: "When Leicester go behind, I see Maguire stepping into midfield and wanting to force the issue. I don’t see that from Van Dijk, he’s happy to take care of business at the back." #mulive [times]

Solskjær: “But it will take time. We haven’t won the league or challenged properly for six years. Hopefully you should see the signs of the team I would want to be in 12 months." #mulive [mirror]

唔好問

D 清

黃埔單野好癲，睇到天光

條女好正

人唔笑狗都吠

你個邊有冇福建幫訂房牙

暫時冇
佢地喺北角嘛

剛剛唔小心like左個好耐之前曖味既女仔一年前既po
點部署........

都發現有個前女同事
有私chat 過下
發現佢Facebook 同我立場一樣 成日互like
幾年無聯絡
點follow up

約佢出嚟一齊上街
之後好似某睇袋會員咁直落拖去開房

買貢大

你唔是有女架咩?

Broken up la

佢應該只係網上軍師
未必上前線

Newest is goodest
Plan plan

咩女

希望今晚打好啲
比返少少希望我

又講女我屌晒你地老母

射波幾勁都冇用，射唔中個龍係唔會入到波的

我屌晒講女既人

Why ar

有冇多把刀借畀我

成班4me

開咧戰對軌

今晚正選有Lin 既機會率大唔大

100%輸唔洗驚

新人報到，我曼今晚會輸幾多

0-3

Pulisic 30’
Willian 45’
Lampard 88’

今晚要睇連仔串唔串連到隊波
同埋馬仔著返9號會唔會勁返

想當年同伊巴有牙齒印

連狗

公平啲講啲friendly佢好似肯帶波突破左
我曼年年就係冇呢啲

公道d, 6場有5場勁廢

希望今晚出左麥龜，防守會有改善

第一句已經fail

9號馬出現了

前鋒馬回歸

Pogba responded positively after being told by Solskjaer that he could become a mentor for the crop of young players that the manager believes are capable of bringing back the glory days to United. #MUFC

Paul Pogba has told Solskjaer that he will be fully committed to United. #MUFC

Pogba is a serious candidate to captain the team this season. #MUFC

on9先話要賣普巴

續左約再講野

真

半季再講

賤種比唔起錢姐

可能妹妹好似當年C朗咁，叫佢留多年盡量幫我地拎到top4先走

拎過第二啦

今年英超冠軍25*1500小試牛刀

留名今晚maguire MVP

賤種都冇錢買嫁啦今年唔係又洗乜加bale依d
咪叫佢留多年，如果下年佢都想走咪由佢囉

你隻閪手var已經輸死

DDG 重未續約 1月賣走佢啦

賣完搵邊個頂

羅美路

一月賣等同下季free有咩分別

今晚焦點

1. 隻龜會派幾多膠
2. 屎波隻閪手輸12碼
3. 前鋒馬著返9號

點會出屎波

屎波有得出我錫黑警春袋

仲可唔可以換其實，我地關左人地未關

今晚唔會有屎波啦
龜驚佢同後防未夾好 陣間又包越位
一黎就對轟

唔可以，唔可以簽人

For sure

Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer was ‘most impressed’ with Jesse Lingard on the club’s pre-season tour.

正選冇Lin我過幾日去機場全裸和你飛

most impressed
wtf

尋晚 d.henderson 打成點

屌食post????

For me, I'm very confident that we'll get goals from Martial, Rashford. Dan James will come in and create; I'm sure Jesse Lingard will get more. So we do have a different attacking set-up this season. Yes, we do [need to get more goals].” - Ole

will get more

Confirmed United squad members vs Chelsea:

De Gea, Romero, Grant

Wan-Bissaka, Dalot, Lindelof, Maguire, Jones, Tuanzebe, Smalling, Young, Shaw

Pogba, Pereira, Lingard, Mata, Gomes, Chong, James

Greenwood, Martial, Rashford

Fred, Matic and McTominay were not pictured but are expected to be in the squad. #mufc [MEN]

綠木定占士打正選右邊好啲

洛河條廢柴又死左去邊

可能轉會

so dog

今晚AWB初段落剷 紅牌+12碼
焗攻 結果龜下下防反都俾人爆到9彩
James得鳩爆 同 華西式ban波傳中
福頭繼續鳩扭
最後階段普巴瘋狂浪射
Lin繼續塞住中間
馬迪繼續睇波

狗餅

睇屎波+白lin啦今晚

So9 lan

廢到impressed唧 冷靜啲

諗法一樣

留名等睇上半場班慣常正選踢閪波，下半場Gomes, 綠木同Chong落場後令到隊波耳目一新，仲帶領隊波贏車

廢個方面?.?

條中場想點樣我見到慢慢同慢

so9 90'
so9 90+2'
so9 90+4'
so9 90+7'
反cup 4-3

自己心水

一定係mctom 普巴 馬達
但最後一定係馬迪 普巴 lin

係咪球迷們都唔識波

無可否認幾個領隊都迷lin

無馬迪喎ching

馬達不了

So9

收到風狗餅比人拉左

馬體隻felix 對祖又一傳一射

睇最尾果句

點解我曼個個領隊都有契仔

今晚睇我表演

唔出醜都還得神落啦 仲表演

個個領隊都鍾意用lin，仲有咩藉口

所以呢幾季咪咁撚廢囉

摩狗sob廢姐 去比哥狗教就變新小白

無可否認迷lin果幾個領隊都好撚廢

懷疑lingard好好屌/條脷識轉彎

換到唔俾註冊，要1月開返先得

得普巴一個中場點守

Long-term absentee Eric Bailly (knee) is the only player unavailable to Solskjaer but Matteo Darmian and Marcos Rojo have not been considered for selection, amid the possibility of them leaving before the transfer window closes for major European clubs on September 2.

落河同大米因為有機會賣，所以無份

Alexis Sanchez played 65 minutes in a behind closed doors friendly against Blackburn earlier this week but Solskjaer suggested the 30-year-old is a month behind his teammates’ fitness levels.

全能未fit，所以無份

話說今年第二作客波衫仲未出嘅

Fred, Matic and McTominay were not pictured but are expected to be in the squad.

費特，馬迪，小麥都有份，只係無影到相

乜撚野小麥呀大陸喱

大馬=mata
小馬=馬仔

第一日嚟？

老馬=馬迪
小妹=普巴

小廢=fred
大廢= lin

linder=白lin
lingard=廢lin

小馬 小木
小妹 達哥
大馬 小麥
大米 大麥 小連 小雲
廢迪

應該有小彭睇

小天使

小莊

莊子

曼區首名義士：熊餅

如果lin真係咁好既，照計應該會有其他球會想買佢，但呢兩年完全唔覺有球隊對佢有興趣。

（早幾年都會聽過雲爺爺想買史波啦）

小妹

正

球迷: 綠木
蘇9: 占士

如果lin真係連登曼區講，英冠料
英撚領隊又點會重用

英格蘭贏過d咩隊?

舊年咪試過絕殺克羅地亞

福馬占士綠木4個一齊抽插唔好咩

你捉完人入臭格就走上黎貓哭diego costa

facebook twitter redcafe都屌到廢Lin反艇

好lin廢？

阿狗簽到好野，猿文傑個死樣好風騷

pepe?

所以廢lin係球場外一定有過人之處
d領隊先個個都重用佢

你屌我都係咁話，james暫時show唔到佢係夠班

lin 係季前熱身賽出得最多分鐘，今場9成有正選

我哋右邊有人夠班咩

今季英超 廢Lin 正選少過10場 降班我都唔叫So9

我地都有pepe

小咩撚野麥
大陸仔

又要睇連美斯

其實出佢好呀，場場出，但係場場災難級表現（只係垃圾lin一個），之後就可以明正言順將佢棄用永不超生

唔係佢講先架FIFA CHING
依家講小麥都係抽某人水

屌

耐無上黎

屌錯既自膠

問左旺角波衫鋪
下星期返貨

真，如果佢無新仔光環，一早比人屌占狗...

次次臨尾個判斷都好廢，得個快字

快得嚟扭唔到波

熱身賽睇 綠木>占士

不過事實係出Lin/馬達

廢過禾仔

北角日光日白打人

今晚獌so9 judgement day
要親眼睇sob變so9了

禾仔貴過占士

今晚兩粒無走雞

上次投票極大比數勝出既馬仔

開咧前準備好
無論今年成績點
呢世都只撐曼聯

支持

識揀一定揀歐國聯先贏 但世界盃就輸俾人

如果今晚maguire 攞mvp
我就印佢

戰術層面佢算係一個唔錯既綠葉球員 肯跑肯傳 唔獨食

但冇上把帶住既下把=垃圾
佢根本唔算獨當一面 係一定要人lead住黎踢果種

James話哂傑斯推薦 比啲時間佢啦
傑斯眼光幾好 馬仔 包皮 kante 都係佢叫買
可惜剩係買到馬仔

今晚想要幾多球 出聲

邊間印

連加特大爆發
今季重奪英超

其實我覺得占士幾好 但呢度d人又話得個快字又唔掂又剩

禾托柒既水平都去唔到

我記得傑長老有叫過V92簽馬既同時簽埋耶穌

no.7

再重申多次
想平，去21
想傾下波，多d 自己友，去no.7

所以咪比人炒囉

唔記得利申 一場pre season都冇睇

做球探好過

兩個都唔係度

50m回購hehe

唔係貴
後生
英人
綠葉拉邊
快
勤力

其實仲有咩問題

小史有無得正選

正選就11個位 就算曼聯前場而家係好廢
但我都唔覺佢夠班踢正選

熱身賽到睇得出佢啲功夫真係唔掂

咁右翼邊個打好

Thank you for the memory but its time to say goodbye sob

可唔可以實在d講下點唔掂法

占士要空位跑先做到野
小範圍盤扭護波都麻麻
占士啲出波唔太差
係禁區班友啲企位差到

nowe加左價？

出波似漫無目的求其轟入去
射波步法唔穩單刀都唔中龍
係有潛質但目前真係未夠班

走位既意識反應唔夠快 唔識提早起動接應
未能第一時間掌握好走位既時機
熱身賽有2球面對面冇人mark下 接應地波第一時間射門 竟然射到好似踢到成個街場咁片走個波 直飛觀眾席 代表佢對接應生波時 第一時間處理既能力好差 而且技術都唔高 對粒波既掌控能力唔好

我淨係見到佢係個為左係熱身賽博表演而係咁鳩跑既跑狗

技術同實力上未夠班踢英超正選

希望佢有進步bin我屍

曼不嬲鍾意做啲獎比新加盟球員
如果冇邊個特別sharp應該會比隻龜

希望正選: 1, 2, 5, 23, 29, 6, 39, 8, 21, 10, 9

除非好care個幾十蚊
否則真係盡量唔去21

ball3shop都係曼迷老闆 可以去的

咁你請講下佢有咩咁好

呢場係man mark成功定比人玩到攞紅嗰場

摩一季件衫
manmark la

精簡過我好多
潛質就要再跟進下先知有冇

攞紅都係摩一季件衫
不過冇記錯好似係FA cup

一句講哂正選寧願要james 定 lin

射到好似踢到成個街場咁片走個波
呢球我都記得 真係好肉酸

James

Ole:
“Impressed with Maguire? Yes, very much so. He’s come in as a presence. He’s taller and bigger than I thought! He’s come in as a real plus and he’ll have an impact on the rest of the boys.”

“Yes, Harry’s ready to play. I’m sure he’ll put himself up when I ask him Sunday morning, ‘Are you available?’, because he’s played many games for Leicester over pre-season, he’s trained well, and he’s looked sharp when he’s been here.” #mufc [MU]

No. 7 成日都見到有手足拖女去

講真當千零萬鎊買張彩票，如果佢成長到日Bale咁就fatfat
如果成長到羊咁都賺左

有Nani 咁已經超值

屌你老母, 福建佬打記者, 黑警唔做野

現實有幾多個bale 好難有咁大進步
而家曼d後生邊有肥西同阿朗咁既潛質
唔好話bale出個禾確特都偷笑

係，我已經當左占士係奧巴坦，貝利安咁，成長到有表現既就當中獎

其實felix真心勁

等我咁印先
Maguire
80m

親中同警係同一陣線

聽日一定大肆報導 屌佢老味 同721 嗰次一撚樣 眾目睽睽 之下 由得班福建佬打人 今次仲要係記者

當佢華dee咁

最區24

唔好死

尖沙咀又中突擊

Mourinho: “Who can win the title? Four, Man City, Tottenham, Liverpool and Man City B team. When I looked at the bench yesterday, the players not involved I think even the B team could fight for the title.” #mufc [Sky]

西甲可能係, 去到英超就難講

now e 係咪唔可以airplay?

邊個戰區要人

綠木成才未

北角好撚危險

Official: United have reached an agreement with Monaco for Hannibal Mejbri subject to FIFA approval. #mufc [MU]

以前片？

不反木吧

迷木

唔通今季時光機咩

咁撚串

屌 唔好出Lin呀

麥龜一定後備啦今晚

冇人想理你

大家都知出Lin既機會率係零

有乜可能唔出連加特
竄擾力真係世界級

係咩人嚟？

竄擾隊友

French wonder boy

MKH

間諜

合理

Longstaff有咩特別

要屌曼聯係時候停
蘇斯克查講明自己願意比機會後生上位
佢明呢個係賭博.但係佢話班後生遲早都要選擇
呢個問題

佢呢種真係好愛球會先會咁做
佢注定如果輸佢可能就永遠唔會再教到大球會
就同當年費sir賭c朗.朗尼能夠成材一樣

身邊有好多曼聯人好支持佢呢種做法
作為鍾意曼聯既球迷.唔該無限度支持

狼隊李城好矛

mk做乜撚

你都係

開唔開即討？

第一場應該有人睇嘅
上季季尾

用今晚3分換傷眼女義士無事

[開季第一場][曼區] 曼聯 vs 車路士

有Post講爆左眼球

諗唔到我曼點輸

唉屌哂黑警老婆

Longstaff都傳失幾多波

Photo: Maguire's family at Old Trafford #mulive [@JoeMaguire8]

好嬲呀 屌

冇哂心情

狼隊咁樣無咗個入波

VAR

又no goal var有排玩

係真係唔入定黑哨？

屌你老母死黑警

香港係咪已經痴左線
啲狗咁做野都得

阿1-0

屌你老母 死黑警 扮示威者再拉人 仆街

係中手 取消入球
只要攻方入球過程中中手 就取消入球
有冇意都好

呢招好撚毒, 唔破好快收皮

英人 年輕

本來應該會停一停, 依家有女仔爆左眼, 睇怕都唔會停住

p正選

起佢哋底啦
有冇露面圖

廢lin正選

唉屌你老母 波都冇心機睇

出咗正選未

車個正選都怪怪哋咁

真係有lin 唉

可唔可以殺撚死我
屌你老母又lin

個女仔爆撚左眼 我真係冇心情再睇波

P仔+lin

屌爆你老母 啲黑警已經搞到好撚嬲 睇曼仲要出lin

DDG

AWB Lin M5 Shaw

Mctom Pogba

P Lin 福

馬

Lin+p
正到

btw t仔變左第1後備 同埋有綠木

唉 好似話眼球爆左

lin 正選, 更加可以唔睇

一係輸一係和
冇可能贏

今日無咩心情 無左幾十個手足

轟讓pulisic kante

大家等睇我表演

邊個係Mount？

爆左眼呢下嬲

細緊同一代後備都無

車青訓
fifa 妖人

Same

永續Lin正選

屌你老母lingard

醒覺了

羊>大碌仔

sorb

而家班黑警做乜都得，律證又有條肥鄭隻手遮天，根本無從追究，好撚黑暗

看袋

出黎講兩句先啦

點解咁鐘意幫隻狗笠波衫

無心機睇波了

lin正選 我真係恭喜你

95%blind

wa diu 太古

Fred 50m買返黎後備都冇

仆你個街冇撚晒心情睇波

唔係comfirm左永久喪失?

Lin到底做幾多好事先咁好命

可以做咁多年曼正選

yes 好似有醫生證實

太古站 警察推義士落電梯!!!!!!!

抱歉
我今晚真係唔想睇波

Big6得我地0分點算

本身都冇心機 lingard又正選 唔撚睇算

屌...一啲心機都冇...

Bruno買都唔買

預咗啦出個死人連加特

屌咪就係

無心機睇啦
出面拉既拉 傷既傷

屌你又話出綠木
做咩出連神

No Rojo

中場全青訓

希望P仔打中間